# Práctica uso de GIT

Esta es una practica de uso de la herramienta GIT en un repositorio en la nube, esto para la materia de IDS en el Semestre I, de la carrera de Ingeniería en Desarrollo de Software